黃洋達 : 國泰點解會炒五千幾人製造大量失業? 因為你迫人戴口罩

就黎D殺人放火強姦都關戴口罩事